拍拖近5年 日日見 無第3者 分手

如題

拍左拖差唔多5年
其間差唔多日日都見，星期一至五都日日一齊食飯
六日都會行街睇戲周圍hea
一齊去旅行接近10次
我地甚少鬧交，基本上係絕無僅有
喺其他認識嘅人眼中都羨慕我咁幸福，有咁穩定嘅感情
我都覺得雖然平淡，但好幸福
5年黎無論發生咩事，工作壓力幾大我都唔驚，因為知道無論點都有人支持我
甚至有諗過結婚，雖然只係諗既階段

但一星期前突然間提出分手了
尋日真係分開左了
分手原因係佢對我無左性既衝動

因為大家日日見，我信無第3者嘅存在
正如好多失戀既人一樣，依家成日以淚洗面

以前我好鐘意黑，返屋企都唔會點開燈，鐘意靜同埋暗
但我依家竟然怕黑，一返屋企就要開晒啲燈，唔係就會好抑鬱，夜晚訓唔著，朝早六點就要起身

純粹唔開心抒發下，等我知道呢個世界同我仲有某種聯繫

因爲佢對第二個有咗性既衝動

哦

你男定女

This

日日見 = 無第3者 ?
就算結左婚一齊住緊都可以有第3者啦

人生有起有落 就如 春夏 秋冬 依個係常態

人面對逆境時不停提醒自己要活在當下

不停提醒自己係選擇要停低係度喊 ，定還是放低個包袱向前行？

當然內心要大聲啲講 我要向前行

Ps:過來人 ，只要過多幾個月 就冇咁痛🙌🏻

放個TG上黎 幾百個巴打會狗衝

認真便輸了 你輸了

你覺得唔關第3者啫

剛剛見到這個post，或許是某種緣份，所以在此回應一下。
可以想像你的確是十分不開心，但其實深究原因也沒有什麼用。就算他/她有無出軌都好，分手也是基本事實。
要相信自己有跨越逆境的力量，重新振作走下去吧！想像自己以前沒有伴侶的情況下，你也是這樣生活的吧！神明有規定過人沒有伴侶就不能活下去嗎？不可能吧，不然世界上有很多人要自殺了。而你的前度，也只是證明你有克服悲痛的力量，這個內在的本質是根植於人的靈魂，任何人皆有。
人生的意義並不只是拍拖、結婚，找一樣有興趣的東西去學習吧，這樣你會更欣賞自己。至於擔心將來有沒有人要，正如上面巴打話，你留低TG就會有好多巴打狗衝。

你以為啦

我相信佢無耐就有第二個

太過平淡都係問題嚟

唔會有人拍得好哋哋無啦啦就分手㗎

同埋假定分手原因是真，無左性衝動，理性分析一下，這意味什麼？即是你前度拍拖的原因是要做愛，不能做愛就不能拍拖。但這是你當初拍拖的原因嗎？想像一下如果你地未分手，你的前度因下體受傷而不能行房，你會提分手離開他嗎？吊翻轉講，如果你下體受傷不能行房，伴侶立即提分手離開你，你覺得這個伴侶負責任嗎？
想一下為什麼人要結婚，組織家庭？不就是互相扶持，克服生活中的種種困難嗎？
我相信只為性愛而拍拖的人不會是值得負托終生的對象，你應慶幸自己在結婚前認清前度的真面目。

男人同男人緊係無性衝動

我都差唔多日日見 點知冇見嘅日子原來佢同緊第二個(佢ex)一齊 好失望...但又好愛佢

佢同講分手時都喊住 我諗佢諗左好耐先講得出
佢話佢無第3者 我信佢

佢都知我對佢好好，畀到好多安全感佢，可以一生一世
但係佢話點都想試下搵唔搵到個性方面都match嘅

佢話如果唔試過佢永遠都唔知搵唔搵到

雖然我都好唔捨得好傷心，但係既然佢諗清楚晒話要搵，佢覺得分開更加開心，我就同佢講話咁做返朋友叫佢去搵啦

但係經過5年日日見住，我已經唔記得左無佢果時係點

感覺好似無左個最愛嘅親人咁

樓主男定女

想試下搵唔搵到個性match既？
咁佢唔單止覺得性方面無衝動喎
直情連個性都覺得唔match？

死gay佬

搵唔搵到「個性」方面 定
搵唔搵到個「性方面」

你地性生活好唔掂？

過來人經驗
佢鍾意左第二個
可能有發展添
等多一排你會知

呢個原因會唔會假左d

我都啱啱分左手，共勉之

過多半年
你就知果啲我信佢無第三者嘅信念
其實係自己面對grief嘅stage 1本能反應
即係denial

不過你會好起來的

喊好正常，始終拍左咁耐拖都有感情既
男人好懶架，如果唔係有新刺激，女朋友又唔難頂通常唔會毅然提分手。我諗佢有呢個念頭一排，決定左就好決絕。樓主move on 唔好同佢做朋友啦，之後仲難受。

100%肯定有第三者
樓豬 危機感極低
被人食咗都唔知

過來人話你知 好大機會佢對第二個有好感
就算佢喊都係咁講

好明白你嘅感受，
我曾經都有經歷過呢種分手原因。
一開始聽起嚟真係會好難受，
甚至會懷疑自己，
覺得自己好差件事先至會搞成咁。
到諗通咗之後就發現，
其實無論係乜嘢分手嘅原因都好，
到咗最尾分手嗰刻根本咩都唔再重要，
由分手嗰刻開始，
你嘅生活唔再有佢，
你可以俾啲時間自己停落嚟放空一下，
喊夠，放空夠，就好好咁樣過好自己嘅生活，好好咁愛自己。
當你夠愛自己嘅時候，
嗰個人自然會出現。
絲打，加油呀💪🏻💪🏻💪🏻🙌🏼🙌🏼🙌🏼

應該後者

有冇扑?有冇中出?

我信無第3者嘅存在

懷疑佢有SP就真
呢個分手原因都講得出

你以為無姐

回覆精警留個名支持下樓主

咁係因為你冇試過冇第三者但想分手啫

首先希望樓主早日走出困擾
話說回來，唔好睇到啲女仔咁簡單，日日見唔代表冇第三者，你係咪廿四小時見住對方先？
分手係既定事實，唔好成日諗番轉頭，而且最好cut哂所有contact，我怕你見到對方真係同新一個一齊你會好難受

係有但好少

呢啲理由真係又爛又哭笑不得

臭男人

到而家男定女都仲未知

大法官，唔好迫佢太緊
佢講分手，佢都有佢痛苦

我明白你架 咁唔開心就係度抒發出嚟
唔好將啲情緒比到佢
你仲係愛佢 仲係想佢好㗎嘛

加油 可能過一段時間
佢會搵下你問吓你最近點
所以你都要生活得比以前更加好先得
最起碼表面要
我信佢都唔捨得㗎

Post

係囉 咁樣講即係性生活一直都唔夾？
只係男方一直忍緊？

Gay?

我都係一齊4年 最後分開